PRODUCE48遺珠及屌柒MNET集中區（10）永遠支持禾珠以外嘅淘汰者

《曹婦與狗不得內進之PRODUCE48遺珠討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔生存實境節目《Produce 48》撚鳩AKB48家族後，在2018年推出的屌柒mnet討論區。

除了曹柔理外,所有曾參與《Produce 48》的參加者和48G皆可在此討論

持續更新:
各成員動向/過往綜藝:

鎮POST之寶4TUNE8

鍍我

阿裴經典樣

屌中咗大直路伏

做乜轉台

唔係話轉去娛樂台咩

唔知邊個中呢

笑咗

打漏咗金毛JOEY

係娛樂呀 佢地已經再冇歌仔唱

金毛都唔講得咩？

啱啱仲諗住笑中伏嗰個
結果一F5就

新po留名

留個名先

定係其實你想支持金毛JOEY

上post重點仲有呢個 娜榮nako十指緊扣

留名 終於轉返嚟娛樂台

Fail

我係#1000 f5之後笑咗

開得成團就返去定點

SAVE低先

還返nako俾仁美

柔B做主唱就番去

開得成就梗係轉返去

唔好再笑

個po頭同上個po咁唔同既 又冇左template個link

轉貼至微博

「早上好～」
2018/9/3, Mon 10:23

今天的化妝中的照片。早上7點拍的喲
起的好早啊~好困喲~
早上看到奈醬在吃三明治，甚是懷念心裏踏實了一點～( ?-? )??
奈醬一直在選拔的音番工作前的早上吃三明治。笑

今天也加油咯

轉台差啲搵唔到

lm

轉貼至微博

「化妝結束っ」
2018/9/3, Mon 10:29

我今天也很閃耀喲！（不是該自己說的事笑）
mion每次都會沖我抱過來ーっ！??

天氣不好呢～

我之前咪話食完下午茶返嚟就有人開咗新POST嘅
依個係我本身嗰個
頭先順手PO錯咗草稿

Wanna laugh

今個PO中伏嘅COPY返上個POST啦

bin c

我宜家好似個癲佬咁係咁望咗部機笑
啲人會唔會以為我癡線㗎

會

因為NAKO我會做唯11
nako ep12金剛棒
多gif勿QUOTE
請注意數據流量

清純又想開始溝nako

另外見到d有趣/想cut既都cut下

may j表情

條友睇櫻花個時完全係用睇偶像既心態 都唔係導師眼光咁望住櫻跳

彩燕同櫻互動真係正

唉 我要做唯11啦

多gif勿QUOTE

隔離檯個人走咗

還返娜榮俾仁美

還返nako 仁美俾娜榮

PRODUCE48遺珠暨屌柒mnet討論區(9) 4tune8要成真呀

LIHKG @ Android

罰你下個po都係你開 比埋個link你

有幾多人會做唯四

本身我更新嘅TEMPLATE係依個
結果我㩒錯

鍍我炸Mnet.jpg

多謝你
咁大家唔好同我爭啦

有冇AJY出殯相

笑死

今次有排比人笑

仁美 奈子 彩燕 宥真

元英 藝娜 還可以

其他無感/無好感

大直路唔駛減速了

冇左個請願網站條link

都話咗㩒錯PO咗嘢

180902 SakuNoki公開錄音
Q：祝賀PRODUCE 48.對自己的獎勵有什麼想做的或者想買的東西嗎今後也會繼續應援你
宮脅咲良::對自己的獎勵，我對購買高價物品不感興趣。我真的不感興趣。韓國會在機場拍照的。我只有一個粉紅色的背包，我沒有背包所以我想買一個新的背包。還有我想睡4天左右。（“村重評論我想把睡覺時間分給她，我每天睡7個小時）謝謝。我會盡我所能。

本體mola

仁美派在

用呢個post？

頂
睇左果幾張下尾寫真
咁似孔琪初試性感既

Nako最後都係回歸Miku

因為我啲錢係留返嚟買GAME

無呀 比個靚仔樣你自製一張

每個新入PO嘅入嚟係唔係都會笑我

叫站長自己開團post

講還講

miyu機場飯拍update

ajy 幾時死

睇過一次之後唔敢再睇
無論孔琪又好下尾又好

每個post都會出現嘅問題

人生巴，中間彩櫻奈個幾張gif
真係可以用黎FF彩燕入左HKT

4/9 miyu chiyori發表
source係呢到
4日発表があります = 4號有發表

呢對先係真愛

死泡狗唔撚識野

會唔會真係有機

搵韓國公司出過本啦

PRODUCE48遺珠暨屌柒mnet討論區(9) 4tune8要成真呀 講咩

1.對韓國零食推介

2.媾女王高朱

殘體慎入

3.估唔到EriiBB人緣都幾好

4.miru個ig post 講禾珠鼓勵佢

5.180902 nako mail 殘體中字

6.神瓏教教主:

各位巴打share多D自己pick

始終開呢個post係想keep住睇其他遺珠

7.下尾寫真

8.hkt10號公演

9.4TUNE8巴絲們上新聞(hk01你入唔入去俾view呢

10.呢間公司相當有可疑

11.尾哥

12.miyu9月4日有野宣布

留名

就嚟10000人LM要4TUNE8出道啦

妖!做乜轉台?
再留個名!
Na~ko Nako Nako~Na

呢幾日我係咁撚自己佳恩份劇本最尾個部份係未俾佢
AS Raina上個星期出Solo 歌。我不停撚自己P社係想試水溫(點解一個2013年停左既女團，早唔出，遲唔出，係PD48最尾一集先有團員有動作），係唔係代表佳恩出唔到其實係AS會comeback 。係會加埋允真comeback。希望唔係自己撚自己，係真既。

其實到最後nako都係屬於指原

nuest既命運

大佬唔好再燈
唔好比咁多期望，我唔想失望

大家好我哋係PLEDIS嘅長頸鹿
KIRIN醬

尾哥張圖好好笑

決賽見到有短片講佳恩賣麵包。
好驚佢而家真係要搵工賣麵包

李周妍上左running ma
好掛住lizzy too

比人撚到咁,我寧願去日本賣麵包啦

最衰都係MNET

佢日文又咁好 真係可以喎

之前都無見佢講過
見到佢賣包嗰吓真係心痛死我

見到嗰幕我都驚咗，我以為係講佢無野做無得cb嗰陣搵咗份賣包part time維生

咁而家都係冇野做冇cb

會唔會咁撚

屌，韓國人親手摧毀左一個有實力既年輕人既前途

都唔止一個

最火滾係留低清純

Q：村重在48裡面是第幾可愛？宮脇咲良：大家都很可愛，但在48裡面最可愛的是（村瀬紗英NMB48）第二是（加藤玲奈AKB48）吧，第三個是最近喜歡的（本田仁美AKB48 Team8）很可愛，全部都喜歡，第四個是村重？ （笑）村重也很可愛，今天村重的粉絲也來了

Q：祝賀你在produce48出道，請告訴我你喜歡的韓國菜是什麼？ sakura：韓國菜很好吃，我喜歡芝士雞排，有一天放假我和miru和nako去吃了是最好吃的

仁美得寵了
btw琴日條裙

所以安俊英一定要落地獄

會唔會係開麵包鋪

我和MIRU NAKO去吃雞排

係都好
多謝AJY

大家幫手買哂佢

做老闆娘好過比AJY撚

本田或成最大贏家

miyu
係我最受打擊,最受挫折既時侯
我見到你
一個輸過無數次都未放棄既女仔
係你令我有衝勁去搏多次
所以今次等我支持番你

雖然我好芯

但你需要我既時侯我一定會出現

得寵

開麵包鋪，安俊英與狗不得內進

有人講左未
原來早在28號就有人賣航班
係出道組六個韓妹去東京機票

不過內定無奶粉同彩元

但都可以証實今次我地真係俾人撚

題外話 韓國啲麵包鋪幾好食

珠post無左？？

????????? WTF 即係 真係有黑幕??????

咁一係唔做一做做個第一咁激

即係彩元同奶粉換走左2個日本妹

正再爆多啲一獲熟

有冇人爆原本係邊6個韓妹??

頭12 除左奶粉 同 彩元 都係內定

娜B正到

mnet 唔係咁撚豬阿

根據哩個消息, 即係原本係6日6韓出道??
6個日本妹換走左2個變左韓妹(奶粉+彩元),即係得番4個日本妹
但係而家選得出黎得3個日本妹 咁仲有1個日本妹呢?

有冇人幫推

俞巴？

漏講，都無娜B

twitter係無得edit既
而賣航班既應該係機場或航空公司或agent的人

twitter已經比人廣傳緊

換走兩個咪7韓5日囉

哦 咁就岩數啦!
推上去推上去

原來係咁
Mnet

美宥話有事宣傳，勁驚係選唔入，直接卒業

做返普通人

我成日凝住李昇基渣住張紙宣佈既時候讀出來果個根本唔係張紙寫果個
佳恩同曹婦兩個名次好大嫌疑

推到MNET仆街

屌你MNET
centre臨時補

不過佢地係幕前搵食，幾谷氣都唔會爆出黎

有冇推上reddit 俾鬼佬睇

唔知係咪我多疑或者FF多左，李昇基宣佈果陣都好似有啲面有難色

Mnet你今獲仲唔死

仆街啦你

最後好似都黑左面

撚還撚
撚到好似今次咁我真心覺得完全OVER咗1

定啦，佢卒業咪可以專心做音樂，依家自己做音樂仲好揾啦

我都覺!有一下佢個樣SAD左

唔會既，如果唔係李昇基望住佳恩唔會係個種表情

要成真啦

會有幾大件事，只要韓國人真心鐘意個個團 你話係咪呀mnet?

我想知MNET原來揀邊個做C

曹婦

反正唔係日本妹

有幕佢揭去睇後面，個樣唔開心
後來講第十五名佢扁咀

佢做我諗個日已經暴動

佢C海外暴動都似

其實mnet心水應該係膠真既

佢塊面開頭都冇咩野去到
第4位左右已經開始黑黑地

d tag真係咁可信？

咁呢兩條又代表咩？

PTT既人實會J到好開心

站長入黎踩場

唔知佢私底下同女女點樣，但睇得出佢係嬲

個稿就應該一樣，基仔係不滿某啲自己鐘意既入唔到姐

開唔開POST就係另一回事

會唔會10月出event 都未有po 討論😅

我地咪係個po

集中去嘈婦ig到傾咪算數

飯粒忙住送海報 ？

毒唯
屌我講左好多次

個妹妹其實是誰

你望真啲

你哋係到笑乜

望真啲

你死啦連鍍我都唔識
罰你聽COOL 嗲99次清醒下

笑緊個求遠唔會成真既夢

永*

唔好咁啦

鍍我都認唔出

海外暴動又點丫
佢都唔care，呢單野有幾勁都好mnet都係唔會理

依十個冇特別，因為佢地無論赢輸都要返日本

正確來講好多人唔使問都知佢地1/9坐邊班機

反而覺得Mnet自己都玩撚大左

Hi醬

GLOBAL GIRL GROUP

雖然唔知呢兩條係咪真
但最重要係日期

紗英做rumor keypoint dance個幅gif我覺得好可愛

琴日2號wo

以後好難追佢d消息…

無計

有得見佢咪算好

標題錯喎
禾豬係冇比人淘汰
佢只係自願退出

係喎

話說好似見到有新聞話佢地11個（係11個，有1個唔撚係人）去日本見肥秋，係真定假

見到呢十個人就......

禾珠又贏

事實係嬴了

聽日 係

可能用唻補獲沖淡都唔出奇(雖然唔明點解唔直情delete tweets)。

其實呢啲賣航班好準
我有時會search下唻睇下個團跟住有咩海外Schedule

Nako自動退出

禾豬或成最大贏家

唉

交收海報有絲打送左kitkat俾我，好感動

海報已到手

海報已拎

唔知呢兩條係咪真
但又肯定之前個條係真？
咁係咪證明呢個source都唔多可信
死啦 小弟無意搞串個party
但見到個po d羊群心理就忍唔住

點解我冇

係啊

其實自欺欺人，中西和miyu都知道繼續留係日本死路一條，有PD48都想辦法去擴闊自己版圖。
禾珠就算出黎攬住神主牌都冇用

到而家為止唯一一個冇比人淘汰既參賽者 禾珠一早已經諗好哂成個plan

應該係點解你唔送俾我

我錯啦

尹智聖家嘅唯飯都係叫飯粒
你講呢句我load咗幾秒先知講乜

海報只能遠睇，因為mnet個時淨係放左d百幾kb既濕勁相 sorry各位拎左既巴絲

智聖都係好人黎，暖男

唔太熟sor

唔緊要

如果呢兩tweets唔係補鑊用
其實好簡單，試下去買航班就知

因為佢唔係淨賣produce仲賣其他團

我既意思係
本身個twitter唔係for爆料用
係無覺意至爆左料
所以先覺堅

豬隊友

終於轉到台

好雷

你當Miku死架

親生囝之一
但個個服氣
人品好 有暖男哥哥Feel ？
現Wanna One 隊長

尋日走咗去睇akb緊急會議,加藤玲奈真係幾靚

成個PD 兩大實際得益者

有另一個都係俾人cap過既航班站
delete左仲tweets

佢有無去主題曲舞台

但班女知唔知？？
叫我情何以堪，個個變曬視后？

仲唔係

final個次冇

排名應該出左意外
彩元點望都似唔預自己入

我覺得囡囡唔知(除曹婦)
最多公司同公司傾

彩元似最後一秒改，可能代替一個日本，亦有可能代左佳恩

廢事俾班女知打擊佢地自信掛

孟浩巴竟經生得幾清秀？
出曬事，巴絲同我想像中有出入
大家都唔係油頭毒撚
而係大好青年樣

你知啦，原來自己係靠公司幹先贏好沒面架嘛

CP CP

真係毒撚就唔敢出黎收海報啦

你敢唔敢出黎

想見misa真人多D

唔敢

屌
開SEM

揸跑車高大大隻靚仔

佢個f奶係操出黎唔係食出黎

早知專登抽中佢

Misa你已中獎，你有一份大獎未領取

只有我係油頭毒撚

明明大家都係大好青年

絲你係巴

咁咪得我係好明顯嘅毒

我陪你

仆街咪再互爆呀 講番正題呀

交收左既人出黎講兩句

孟巴大好青年

富二代 人生而贏

有冇相

人地揸車

唔明點解miru 要用google translate
唔係話一定要學, 但我見其他日本妹都問翻譯姐姐+自己打感想,
但miru就打完日文google translate
佢係語言能力麻麻定懶定係唔想學

gay

飯粒一次過見咗好多連登仔

佢係蠢

人蠢無罪

女多過男，好似係

NMB學習君個TEST佢同藪下好似包底？

想問仲有邊度有得買

圖呢

無圖，大家羨慕下我

玩嘢牙？

有棍絲

你點解見過該美男?

又玩乜嘢

原來個個扮毒

怕

見過MISA巴嘅佢係唔係真係好似奶牛㗎（假膠）

扮毒撚

我其實都係清秀巴

成件事好有惡意

呢個真，一早話你扮女人架啦

事過境遷都補充少少
似乎有膠真粉早在24號發現左航班訊息
仲討論過做乜九月要飛
但而家條tweets已經delete左了

唯有希望在造馬既大環境之下
各單位係傾掂左數
例如佳恩組二人出道之類

如果13~20都出到道+佳恩重生,
我就唔洗擔心

咁就追得過

我會課曬我啲錢

我覺得13-20有另外既plan比佢地呢個機會都幾大
可能AKS 玩撈底

話說你哋今日拎咩海報

好想見手卷絲真人

連登ff12人

會唔會有機會AKS一早已經諗好點賺到盡所以就算MIMIMI ALL OUT都唔緊要

一日都係曹婦

最大嘅願望

好想聽手卷嘅歌喉

唔出奇 冇奸不成商
話哂Mimimi都應該吸到幾多金

仲諗住買定包花生去聽歌

如果4tune8成真

佢地係咪第一支由連登創做既團呀

我覺得韓仔成日以為自己好醒, 但肥康應該知道哂D包底方法
但上年JBJ 係咪年尾先推出, 咁等佳恩咪等到頸到長

好怕Miyu話要畢業點算

如果係嘅話4TUNE8係有希望㗎

有人話佢只係有活動搞 其實我都唔知 唔好畢業啦

可能就係傾好一隊俾mnet，一隊俾aks呢，所以先要佳恩出黎lead team2，一定係！

但係我見到其他討論區啲人話係韓國網友發起
巴打下次整圖真係要加水印

星期一要返工就係時間重溫下春趴send回下血

巴打有加呀,
LIHKG個水印好似

係唔夠大同明顯姐，下次hk放頭囉

但JBJ 玩左半年都無

一開始好似無...

JBJ本身傾續約㗎
係YG仆街唔俾

睇下日本市場支唔支持到佢地,
izone衰極都會好似fromis_9咁,
但2隊一定要多人撐先紅得耐

其實就咁睇應該無咩事 個source都無講明邊幾個內定去日本 全部人都tag咁滯

個款似一開始傾好3個日本人入團 櫻花禾珠nako 之後禾珠自爆比左個位仁美

仲有冇海報

同埋女團冇男團紅得咁耐係真
除左少時之外

又話係巴嚟嘅
我⺶啲去咗問個白衫男人你係唔係交收

其實仲有，有人中左唔覆機

笑死我 係我面前行過

真絲但有棍？

BTW你個樣好似未瞓醒咁

你約左邊個啊？

絲你係喺邊個位

我既style黎，成日俾人咁話
我想架？

咩海報我都想要

我諗住我個樣夠頹嘅時候有人仲

可愛小男生白虎巴
想搞gay搵佢

收到海報 多謝飯粒絲

同我瘋狂格劍

張poster真係好令

Cls Gay post

我依家好想召開金鐘gathering，
個場景一定好震撼

個殘廁一定好多人

點解咁講

個男女比例大家唔會想像到

全部有棍

最後有淨嘅我想要張

我返去整理下仲有幾多張可以派

等我返去貼喺床頭

原來真係google translate 尋晚睇到都估佢應該廢事搞直接掟上網譒譯 好啱佢style

佢應該學唔嚟啦 語言天份唔係個個有，我學語言能力都好差，我明佢

棍c

格劍比賽, i m ready

我見sae都自己打,
係得佢google translate

好耐都冇po過權b,po 下先

sae pd 前已經有學韓文

呢個係大小姐style 習慣就好

好掛住MAKO

覺得佢好懶

同好呆

但佢唱歌跳舞又好勤力 吹佢唔脹
台上好CHARM

仆街喇，到時交收你實心諗：嘩，咁撚毒嘅人都有

可惜營運呢個年頭唔鐘意呢種
鐘意識周圍辣火頭炎上既

唔好怪佢，其實佢連日文都唔太好

Follow 多啲佢就知佢

miru係咪之前中斷握手會?

笨蛋三姊妹

Hi啊

佢showroom, ig live 用字貧乏 成日dead air 同好悶

但佢d mail 感覺好嗲好可愛

點解返咗幾個鐘工會變咗gay post

支持ment仆街

全部搞gay搞到潛曬水

一直都係

不了

黑暗過mnet

出黎拎獎喇

你係內定中獎

究竟呢度邊個係真絲

嚟大學搵我

蠢唧，唔係懶既

懶就唔會舞台第一啦

邊間啊，分分鐘係師弟

做咩咁好奇

小妹冇棍架

聰明嘅你實諗到

原來張海報都幾高汁

宮脇咲良（HKT48）Q&A採訪 @bayfm電台公開錄製現場 />
HKT48宮脇咲良擔任主持人的bayfm電台“今夜、櫻花樹下”初次公開收錄活動於9月2日在千葉市的幕張舉行，作為嘉賓的HKT48成員村重杏奈出席，通過嚴格的抽籤選出的100名幸運粉絲也聚集在了幕張。

得到了韓國的人氣選秀節目Produce48最終評審第二名，bayfm工作人員（為宮脇咲良）送上了蛋糕。

宮脇咲良表示在Produce48中雖然感到困難和辛苦，也有哭的時候，但是重新審視了自己，學到了好的經驗，也表達了自己的感謝。同時在Produce48最後一集結束後召開這次活動對粉絲們的提問表中的問題進行和Produce48相關的回答。

Q：Produce48恭喜了，打算給自己什麼獎勵或者想買什麼嗎？以後也會給你應援。
櫻花：買給自己的獎勵，我對昂貴的東西不感興趣，真的沒有感覺，在韓國機場（記者們）拍了很多照片，經常背著粉紅色的背包，因為沒有背包了所以想買個新的背包。還有想睡4天的覺。 （杏奈：“好想把我的睡眠時間分給你，我每天要睡7個小時”）謝謝，我會努力的。

Q：在Produce48辛苦了，所以杏奈和李彩燕你更喜歡誰？
櫻花：彩燕是izone的出道成員，是我在韓國的練習生中關係最好的，會經常打視頻電話，杏奈是日本的親友，彩燕是韓國的親友這種感覺。

Q：杏奈是48G中第幾可愛呢？
櫻花：雖然大家全都很可愛，但48G中覺得最可愛的是村瀨紗英（NMB48），第二是加藤玲奈（AKB48），第三覺得最近很喜歡本田仁美（AKB48 team8）很可愛，因為全部都喜歡，第四個是杏奈？ （笑）杏奈也很可愛。今天也有杏奈的粉絲在呢。

Q：雖然不是宮脇本人，從我這裡看來忙過頭了呢，想著肯定不怎麼能睡覺，你是鐵人嗎？
櫻花：不是的，不是鐵人，但是真的很忙，花開的旺季？現在往來韓國雖然很辛苦，但是看到世界的機會也多了，很感謝也想好好努力。

Q：恭喜你在Produce48出道，告訴我你最喜歡的韓國料理吧。
櫻花：韓國菜很好吃，奇蹟般的有一天休假，在那天和美餾、柰子一起去吃的大叔家芝士雞排最好吃。

Q：在Produce48的100天裡，哭了多少次呀？
櫻花：一開始哭得很多，每天分組評價哭，再分組評價為止大概三天，記《是我的》和背不下來韓語歌詞聚的不行的時候，沒有經驗的我也一直在哭。那樣又哭又在想練習，就去練習了，從那之後好像就不怎麼哭了。大家都很親近，能夠互相支持著就沒有眼淚了。最後一次哭是最終放送唱“夢見夢時”，唱歌的時候哭了，其實那時候媽媽和外婆來到了公演現場，特別是唱“夢見夢時”看到了她們，那時候才發現媽媽和外婆，就想著“啊啊不行了”。歌曲一開始就想起辛苦的時候和媽媽通話得到的鼓勵、外婆說每次看produce48都為我應援，想到這些就會哭，真的哭得好多啊。

Q：看到韓國練習生最感慨的適合什麼？
櫻花：太多了，面對擁有的夢想絕對不動搖，內心真的很強大，通過Produce48我學到了想要改變自己，也想擁有自信感和大家都有成為出道的成員這樣懇切的想法。想起大家一起成為所期待的初期偶像的時候，回想起最初加入時的心情，非常感謝韓國練習生們。

Q：過去的100天支持小櫻花的是什麼呢？
櫻花：在日本的時候，HKT成員們和粉絲們說“即使很寂寞，我們也為你應援”，在韓國的時候有練習生們和國民製作人的幫助，這些支撐著我。在韓國不能看手機，回到日本看到大家在LINE上發給我的應援信息，淚腺崩塌了，真的大家是我的支柱，太感謝了。

本節目bayfm《今夜櫻花樹下》將預計於9月5日、9月12日放送，韓國可通過radiko等收聽。

翻譯by：各種結果論

終於有全篇
媽媽外婆都有黎
唔怪得BBQ歌喊到咁

大家屌mnet屌出愛火花

1號嗰日係

原來櫻屋企人有黎
唔見mnet有比鏡頭比佢地
不過呢4個月真係辛苦哂佢

杏奈是日本的親友，彩燕是韓國的親友這種感覺
睇黎每個地方都要有一個「親友」

gay tg

屌左幾日MNET又完左SHOW
今日好空虛
時間過得好慢

又有新post

我睇到嘩左出黎

屌極都無新消息

唔好啦，一陣呢個po沉，仲點push 4tune8俾人知

約炮 Gay Tg

俾多陣容乜易變第一架，唔得

有人開始講喇
想睇彩燕cosplay麵包超人
送件麵包超人睡衣俾佢團綜著

又幾似

睇黎仁美下次機場會收到好多

好似樣啊

好襯佢

但唔知佢鍾唔鍾意比人咁叫

今日選拔組錄咩？

仁美應該好鐘意

可能要將佳恩踢走既唔係AJY而係肥秋
你知架啦肥秋一向都唔鍾意有經驗既IDOL
雖然遺珠有機會重生, 但我仍然想知道真正既排名.

關肥秋咩事

咁解釋唔到權f

佢有錢分個喎點會唔關事, 而且日文歌又係佢負責.

唔通佢覺得後加嘅人嘅賺錢能力仲高過人氣一直上位圈嘅媽媽？

到而家都唔覺彩燕似麵包超人

咁權恩菲都應該要OUT

會唔會日本嗰邊揀幾個韓國嗰邊揀幾個 但無理由康子靜係揀三個日本妹 但康子有機會揀椰奶(?)牛屎(?)我唔記得叫咩名 因為一開始自介嗰度嘅開汽水個人技搞到秋元康好開心

可能佢覺得佳恩既Style同個團唔夾?
算啦都係9估姐

佢都Ye-a出過道算有經驗

椰奶=牛屎

其實個團而家會行咩路線 我睇唔透

如果out埋權嬸既話咁以後首首歌都要聽某人cool呢架喇

個人意見
大公司留位六個 ->
HKT留兩個 ->
剩返4個AJY pick (雙花瓶 仁美 彩燕)

Yuri & Friends

清純可愛？泡菜最鐘意

咁奈同仁美的確乎合肥秋原石論既

櫻黎緊可以講下唉鬆成員
尤其是曹婦

三季都無人知，邊有人ioi可以有三種cb風格姐，由其whattaman

兒歌

日日聽Oh Yeah!!!~~~~~

Vivian好睇左，真心

佢唔係果小丸子油頭正常返好多

狗也不屌

風格嘅野唔試過點知呢
好似彩燕咁轉去1000%咁之嘛

不過無論點講都好, 佳恩都係慘架喇...

知唔知咩事

謝謝大家☺️💕
日本時間9月 4 日將有發表！
produce48的應援，感謝大家！4日，會有發表。
韓語部分：非常感謝支持Produce48的竹內美宥的國民製作人們！
是沒有自信也沒有勇氣的我能夠敞開心胸，說出「我認真去做了！」的一段時間。
一直關注出道順位的各位，真心的愛你們。
還有，因為從中學時時期開始就一直希望能在全世界活動，這次我得到了來自全世界的各位的應援，這比什麼都要令我感到幸福了
支持我的來自全世界的各位，我為了能更近一步去各位那裡活動，在一直學習韓語和英語！
這次的結果雖然很可惜，
以後也請再等待我一下吧！
到現在為止我得到了很多的愛，以後就由我來給予大家（愛）吧！
日本時間9月 4 日21點～在網絡節目（showroom）中發表
日語部分：為PRODUCE48的竹內應援的各位，真的非常感謝！
讓沒有自信和勇氣的我，在鼓起勇氣說出「去試試看吧」的這段時間里，找到了自己存在的意義。
真的十分感謝能讓我一直在出道圈內的各位。
從初中開始就一直在組合里活動，這次參加節目收到了世界上各國粉絲的應援，真的非常幸福。
為我應援的世界各國的粉絲們，不論是韓語還是英語我都會努力學習，為了能在各位的身邊活動而準備。
雖然沒能成為出道組合的其中一員，今後也請大家期待並等候著我。
一直為我投票應援的各位，從現在開始讓我來報答你們吧！絕對會‘抓緊’你們的！
然後、日本時間9月4日21點……我會直播發表的，請多多指教。

（翻譯by 可意 鴨心）

鬼鏈頸路線

出個COOL呢 remix比你嘆

我一早比你抓緊啦

最多咪唔聽

Still true

人地係主唱黎架

遲到這麼久真的十分抱歉
今後也請大家多多指教
日語部分：在PRODUCE48里看著我，為我應援的各位，真的非常感謝！
在韓國的時候，說實話心裡滿滿的都是不安，一直給予我溫暖等待著我的各位，非常感謝。
說實話這個節目期間，十分辛苦，有很多次想放棄的時候。但是沒有放棄真的是太好了，結交了非常好的朋友，自己也成長了很多！
我會把在節目里學到的東西運用到SKE48的活動中的，今後也請大家為我應援！
然後，出道的各位成員們，祝賀你們！
今後也非常期待你們的活動。
IZONE，今後會為你們一直應援的！
真的非常感謝。
韓語部分：到現在為止在PRODUCE48里關注我，為我應援的各位，真的非常感謝！
說實話因為這個節目很辛苦，我經常想要放棄。但是我沒有放棄，還遇到了很多友好的小夥伴，我認為我自己也成長了很多！
我努力會把學到的東西運用到SKE48的活動中的，今後也請大家為我應援！
然後，出道的各位成員們，祝賀你們！
現在就很期待你們的活動了。
一直會為IZONE應援的！
真的非常感謝。

（翻譯by 鴨心 醬汁）

個臉珠dum幾似，見到就想meet下佢塊面
非黑，覺得好可愛
可能去日本介紹自己係正義既朋友會入到屋

半日冇追post以為冇人講野沈晒底
原來係轉左場

呢個係同禾珠一齊去既SKE成員??
冇咩印象

成日覺得佢比禾珠邪死左

被遺忘的bby2組員

我都差d唔記得佢

BBY2 好似

講起塊面我都諗起仁美嗰塊

好想meet佢地兩個嗰塊面

仁美、彩燕：臉珠dum擔當

尾哥係pd48好似識唔到朋友咁
成日影到佢都好似係到自己玩手指咁
影相又次次企到最邊邊

Fine fine fine溝cool 呢remix
Tag返俾ajy聽

點解我好似日日都係post流連
但都唔知發生咩事

狗都唔聽

成首歌淨係得高音

今日個頭一d都唔油

Yuri不知幾好
無啦啦做乜針佢

權宥利呀講緊？

少時嘅YURI係真係幾好
唔洗等登講出嚟

曹 yuri

國民媳婦

見佢ig淨係follow左Minjoo同ygkplus個choi yeon soo

難得大家都落咗火
躝啦好嗎

想搣佢面豬係真

唔該睇返#1

放過我地稍移貴步出公海開po傾啦

仲要掛住咁既名入嚟嘈交

你不如去死
見到標題入黎問咩事
想人地企你地果面都唔sell下

好多塊面都想搣

成班都以為自己局內人
真係咩都知咁既款

世界大戰

扮路人嘅油飯，真油飯同埋真路人唔該睇清楚#1
之後再出去自己開POST講
唔該

出去啦好冇呢幾日屌mnet屌到冇氣唔想嘈

擺明引戰反而無咩上火既感覺

俾你發現我老豆係Mnet Tim

係咪黎幫手推post

係香港反有乜撚野用
咁叻去韓國反

咁點解miyu 入唔到嘅

由得佢派膠
已經懶得屌

加油哦親

鬧左幾日，乜火都無喇

柔理波特

LM 🍿

咁你以後有咩想反唔該去返嗰到反
唔好比我見到你係到屌人或者反人

油飯過主啦

你知架喇 老豆做生意既野
人地豬肉分好哂

遲d開後門俾Miyu 算
等老豆好消息

程瀟係大波
大波係咪冇腦？

其實佢係唔係站長

難得曹婦班粉絲終於買到個account佢仲想用耐啲

暑期作業做好未呀

點解要屌程瀟

唔quote
迷妹絲真係唔想block你
其實唔好笑

想點人數唔洗咁嘅

嘩唔好燒埋程瀟到

唔好認真

定係其實依個人係程瀟ANTI
想效法MIYU ANTI做無間道

屌㩒錯正皮

講都講咗10個po 不如你追吓po
你懶得追我直接啲講
安選之女 一直頭10唔入突然上第3 性格假到high high 唱歌又難聽

完

Miyu anti碟戰級
Anti 到去run 人fans club

開個ac霸咗曹個名先

same

咁多個Post後終於召喚到

呢個真心好痴線
anti做MIYU FANS 站長

千呼萬喚終於出嚟啦

睇完笑咗唔想理佢

조유리係雞係公廁係慰安婦

得AJY先屌得落

除左互屌
都想知油B FANS鍾意佢D咩
btw記得出去新個POST

咁難得有個acc竟然係入黎踩場引戰先
而唔係開IZ*ONE post先 可能連油飯都唔係

唔好入嚟引戰

I-One po 等緊站長
快d開喇 大家等站長 你開

我身為Mnet 個囝一定去你個po 支持

好撚QQ

有人黎打交
搵同好咪開個i zone po搵囉
入黎輸家po 搵存在感？

31號完左live辛苦得濟姐，櫻花成日射波添

Ok 收到

油飯鍾意佢啲咩呀?攞啲理據出黎開個新po平反啦
集集淨係周圍痴刷存在感 又無故事無character

下尾已經要返鄉下賣飯團好橙
唔好再入黎踩場啦

番日本做村姑

BBQ歌真係好好聽

係好聽但center不了

櫻覺得最可愛嘅sae

其實屌都屌咗幾日
點解仲未有izone嘅韓妹飯開Izone po

到底有幾憎佢先做得出

唔通開po自己一個單機咩

佢哋只係咁入人哋PO撩交嗌但係唔咁開PO比人屌
佢哋根本唔愛_____連駁都唔敢用確實證據駁

如果你pd 都係12

nako唔夠高隻手又唔夠長 好似抱住樹幹咁

遲d仁美寶寶會被粉絲接濟過活

日文ver好正

anti黎講日本飯勁D定韓國飯勁D?
唔知架妹頂唔頂得順

兩隻日文都屌打

握手會直接被鬧喊都試過
怕什麼

韓國for sure 完全係同你有血海深仇嗰種

好型棍

日本嗰邊頂多鬧喊
韓國嗰邊癲起上嚟危害你人生安全搞鳩埋你身邊嘅人wo

雖然日本嗰邊握手會都出過意外但人地係癲佬唔係anti所以我唔計

miyu 同miho 唱得好好

akb握手券幾拾元港紙1張，就可以握幾秒，而且可以同時間用幾張，我唔相信一個黑子入去屌mb都冇

韓國個邊係想你死,你D醜聞出哂黎最好
好似神起被飲AA膠咁

呢個係美中不足

咁平?唔係要買碟抽嫁咩

Apink試過幾次有人話公演場地放左炸彈

仲係香港添

人在加拿大次次打電話去韓國話有炸彈呢招真係好賤
永遠都拉唔到人

睇MV都睇左個幾鐘

同埋短短100日嘅節目 日本妹已經被人搞咗幾次 萌咲ig單嘢&菜摘俾人anti到節目完都仲屌緊

miku SR緊 好靚女

諗番起就覺得痛苦

係勁到Miyu 站長係Anti

屌有冇咁多panda係到呀

仲有一個不足
就係其中一個highlight part
畀一個唔想見到聽到嘅人唱
又cut唔走

仲有萌咲係SR 比人用韓文侮辱

我都有去

Moe ig做咩?
SR就有印象

條友究竟係點做到 我幾憎曹婦都好我要扮佢站長日日睇住佢個樣講我愛你我支持你 想像吓都想嘔

我唔知係咪我記錯因為我印象中係話佢開ig live俾韓國人鬧到崩潰

悶到睇mv都應援

佢到底幾憎miyu憎到要扮站長？

但如果你諗 咁做可以令你目標入唔到圍 係唔係有返d動力

好彩D錢唔過佢手
唔係就大獲

可能係愛國Anti ?
佢淨係搞日本妹

811個氣氛已經差好遠
不過好睇過923好多

仲有啲禮物

我都係柔理fans

日日想屌爆佢塊西

頂

難為你了

本身隻碟既內容係一樣，每預購一隻碟可以抽選指定mb指定時間，並可重覆抽選

蒙頭都不了

想屌到柔理講日文叫我唔好再屌

想知其實d禮物有冇送左出去
特別係miu miyu呢D落左選
D大叔見到個結果會唔會後悔早知車晒D禮物直接送俾D練習生仲好

MISA巴開sem就壓力大到咁

你比我就買撚哂禮物比miu算
啲大叔飯都靠唔住

hehehehehehehehe不知幾正常

應該送左

你指811多D歌但上年氛氛好D

可以同佢玩慰安婦play

美久一開SR又好多人

點解我諗起
蝗d 抗日神劇女主角

識玩 一定係篤

oppa やめて
ユリのマンコ 痛い

上年平均分佈好d 今年得單邊有聲 另一邊無咩人叫

why not both

BTW______嘅咩好痛 睇唔明

我想搣塊Hi醬塊面

一入韓燒店，聽到1000%, 就又嬲又sad

我認識的misamisa要回歸了
柔B：お帰り～

玩還玩
但係攞埋真。慰安婦出嚟講笑就唔係咁好了

如果有個咁嘅人係我屋企又趕唔走佢我寧願露宿

好彩我媽媽唔係隔離
真係屌出聲

一入屋即刻除褲屌佢吊鐘

我中左伏

仆街搭緊巴士

好鍾意聽呢首歌但係又好唔想聽到某人9叫, 可以點做?

隔離啲人

有咩所謂
lee d嘢人人都有

我冇諗過啲圖咁衝擊

sor鳩

我都係 想聽首歌但有曹婦把聲就即刻唔想聽

同朋友分享

選擇性失聰

呢度個個都有

痴撚線

但係邊有人會當街當巷睇啊

agger

我成日係ulib睇

聽咗幾次覺得幾好聽但係一去到COOL嗲

呢首係我唯一冇入落playlist o既歌

咩係playlist
垃圾kkbox仲未有

一粒老鼠屎搞衰成鍋粥

講起 上星期果集，聽排名果陣一直聽到有fans大嗌某婦個名，搞到我mute咗，煩到嘔電

屌係misa

真係唔知
咁ske 21單叫 意外にマンゴー咪即係

係都奈子唱啦

上面講飛機機票個單野碌ig都見到有D飯站開始講了

咁不如我唱 奈子把聲太甜

コ同ゴ唔同

歌單
唔係咩

你段rap聽到好老尷 係個part歌詞奇怪唔係你

MIYU站長有冇人可以講下係咩或者KEY WORD 係咩
冇追到POST

日本真係咁多人睇PD48?

櫪木地區報

AKS 公關做緊野

世界debut笑咗

MIKU SHOWROOM
41000人睇緊
CLS

地方宣傳大使 所以先一格仔 叫報導下

始終入左新團都要同返日本人交帶
唔係HI醬會好慘 (日本飯流失)
一定要美化個團

其實日本wfc IZONE

仲要係地區報 有冇人睇都係問題

日文十人stage line distribution
完來cube妹真係得一句媽嗲哇
佳恩同釆元唱得幾好聽

miyu

啲字寫得好靚

꿈을 꾼 거야 清純淨係woo左兩下

所以如果奈子今年唔玩總選 izone又糊嘅話返到去真係乜都無

清純其實無點害到Cube 妹
佢比Cube 妹唱多左一秒 6秒>5秒
副9真係有個高音位
副8仲慘過副9
朱里得1秒

P.S. 點算好 睇完我好感唔到權F
對唔住權F推

我之前睇個陣都問我係咪仲少part 個陣無人答到我

Line Distribution

冇事既……

唉 初媛

人靚歌甜金彩元

Miyu IG 新相

好靚

手寫韓文信

期待聽日佢宣佈有咩新搞作

做臥底 韓國anti個個都痴線佬嚟

星船孖寶

48k了
仲要全部日本人

其實日本妹拍三點式/水著係咩文化OR咩諗法,
明明老豆老母都反對,
好似MIKU,MIRU咁影大量水著

媾女王高朱，新花名 - 韓食家

我太期待搞到記錯咗而家開
等咗陣都冇野睇
留個Miyu showroom link喺度先

應該奈子櫻花個D過埋去睇

頂你地咪咁柒 外人睇就成班爛仔咁 其實個#1都係
我地應該要將___d事蹟發揚光大而唔係自己友圍爐就算
好多人冇睇過idol school 或者唔知慰安婦單野 唔會無端端憎佢/留意佢d小動作/心計
計我話應該好似禾珠po咁 po頭就即刻數佢d十宗罪出黎
睇完都覺得冇野就唔該躝屍 再黎打曹婦與狗不能內進個段

好多人出完12集先睇 跟住搵po入 出面又冇izone po實會入黎呢度睇

nako 新ig story. 講咩

大家高興，大家想就改

過50K了

好想訓 仲有兩首歌要確認就完 加油

好似係

佢好眼瞓
不過只要確認多2首歌就完啦（就可以去休息）
要加油捱埋落去

2首歌係邊個團呢

又要洗眼 飛post

痴線

好似禾珠post咁 每次見到都忍唔住禁入去睇

召喚丁丁車巴

Miku同禾珠已成最大贏家

同禾珠po一樣
講真 我個fd 最尾一集先同佢傾左d pd既野 我比個練習生花名表佢睇
叫佢睇曹__個度 佢第一句就話 哇乜咁樣衰
花名表個d圖文可以上埋#1

其實為左某婦, 放棄成團IZONE值咩
利申:我愛nako,sakura,hitomi,chaeyeon,膠權F,膠真,牛屎,
中立:奶粉,彩元,2位清純(有少量好感)

中西好似爆響口話同miyu係韓國搞活動

係咪未有

聽日呀

依個究竟JM9

莫非jyp簽嘅係佢哋
真9up

MIYU唔知點血戰ANTI

一粒老鼠屎可以搞彎成煲粥，曹婦就係最好例子

又一中伏

我沒你鍾意咁多，所以呢啲野自己決定啦

巴打們嘅FLAC檔係邊到揾㗎

聽日有彩櫻奈美靚相睇，
miyu又有野宣布，好期待

膠真仲係可以
但係奶粉

wink妖魔

仲要咩資料? 加埋相會唔會令人不安?

一票都不投曹柔里
一、偶校時期靠扮有情上位
二、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 完全唔尊重日本妹 節目入面都無乜點見佢同日本妹交流
三、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
四、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽
五、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
六、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

以下係某婦同AJY嘅完美配合
七、Final揀位 瘋狂比人踢走 扮哂無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
八、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

歡迎大家繼續加上去

利申 偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽

下次開PO置頂

我覺得膠真係香港人的話會上連登

撚狗咁撚啲海外fans真係不了
不過冇睇pd48或者之後先翻追既fans應該會覺得冇咩野

九、最後排名公佈 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 虛偽
要圖不?

可能我睇202比人撚慣左

Sae Ig 直播中

好似真係有依啲感覺

加埋張圖會唔會容易啲俾人知道佢嘅真面目？

終於明 Sakura 點解話Sae 最Q
卸左妝真係兩個人黎

我都驚 有d韓仔好似好憎佢

你頂得順曹婦咪做團飯囉

有棍C

麻甩絲

希望到時開左Ione post都keep到呢個post俾我科勞下班遺珠

除咗___ 仲有親生女 但係值得入嘅就冇 禍害成隊係mnet自己攞黎 我睇住我啲女翻去耕田洗腳 我真係冇興趣睇呢隊野

下尾哥一定有上

櫻 應該會係打機既discord搵到佢

我想做唯飯, 但追團會好辛苦

原來開左係娛樂台

已經744你先知

點解要憎佢

班愛國撚

所以係咪新PO唔跟以前啲TEMPLATE
我形住大家真係一到大直路就唔見曬
特登留返1001比我贖罪

咁點解特別憎miyu
成套pd 得1集唔佛

愛國個堆係鍵盤戰士嚟
追又唔係個班
相反韓國應該仲多Fans

愛屋及烏，決定支持張元英了

一唔佛就比韓仔針對,痴L線

韓仔諗野正常 就唔會咁PICK啦

你又講得岩

試下唔好提佢地 應該好快中地雷

對今次結果非常滿意

Mnet擺明玩死佢
入12應該好多人預左 但係你送到上第一

冇人會伏到我 一去到985就會自動消失直至有新PO

話佢貪主唱

其實個玩法高排位真係好伏 (除非好似202咁 但係要天時地利人和加上自己醒目)
最後讓曬D PART 唱個高音位重要照去射燈到............ 重要比人黑 撚人撚到

個個都係咁尋日見住1000
2分鍾都未有1001

除咗唔佛應該仲唔鍾意佢個樣

就衝破60K啦

隨時未夠廿歲半紅不黑,走上絕路

一切都係幫_____ 做掩護
有佢第一邊個會屌＿＿＿第三

我凝住佢會好似sulli咁

我淨係見到1000嗰個comment不停有正皮

跟住我咪中大直路伏囉

唔係咁正下話

我都見到 999個個仲打助攻

到時唔關我地事啦, 應該都幾年後
想做人定做鬼自己決定,
咁多前輩做版

而家已經咁 幾年後應該死硬
除非出道之後有單大獲野

又未必既
睇有冇人肯教佢

如果好彩既有指皇咁既人呵住 咪無野lo (本身如果佳恩入左 都有得教2招 依家睇權F幫唔幫到手)
櫻同 Nako 個心理都係操返黎既

無啦啦將奶粉同淫底Sulli比較嘅
奶粉仲係細路女咋喎

大家好! 我是AKB48的竹內美宥.
為我應援的國民製作人們，到現在為止真的很感謝：）
在這100天，笑過、哭過，過著很幸福的日子
清晨起床的時候覺得非常害怕
每當這個時候，就會在宿舍裡讀大家的信件，再去練習室
每天都會打開一份禮物，守護了我的心
對陪我度過不安的每一天的各位，衷心的感謝
現在為止喜愛我的大家，要幸福喔：）
熬夜工作的staff們、一直相信我的爺爺奶奶、媽媽，還有和我一起的各位朋友，謝謝你
們
以後也會為了能夠在大家身邊活動好好努力的，請等待我一下：）

愛你們～！：）

竹內美宥
2018.9.3

PTT有台仔翻左

完場岩岩好60k

希望佢自己大個啲識諗或者入左團之後啲姐姐提點下佢啦
都唔會無啦啦想佢死嘅

好難講會唔會黑化 佢講嗰句因為國民制作人選佢第一佢就要做c嚟報答佢都唔知佢專登定低能 如果我係仁美應該會一巴煎落去

睇怕係低能
個個都係國民制作人選嗰首歌俾佢架啦

新禾珠

sae live係咪完左

苦啊西

應該真心膠 想像唔到佢係用咩心情講出嚟

我覺得只係比較單純咁唔識諗

本身都對佢無咩印象
因為果集我即刻負面咁記住左佢

膠真喺自己中學個班kaotalk group msg話多謝班同學喎

唔好拉埋黎同佢比較啦

頂唔知點解我會ff咗香港嗰種小學雞Whatsapp group落去佢哋度

邊度睇 膠真好正

真心 希望佢唔好俾營運寵壞

點會
營運主推__ __ __

其實係

應該唔係幻想，係真，不過會好多ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ,ㅎㅎㅎㅎㅎㅎ,ㅅㅂㅅㅂㅅㅂㅅㅂ 飛黎飛去

一定係

JM9佢真係膠得好可愛

櫻d佔有慾

個畫面出左黎

好似今年先上初中 ?

權F未必幫到手我覺得，唔知櫻花奈子會唔會過兩招比元英

第二粒同第三粒係咩意思

其實係個味嘢
利申未經歷過有班group

SAKUMIKU

權F都出過道 衰左1次架

03年應該係初三

ㅎㅎㅎ即係hhh 解哈哈哈
ㅅㅂ 係粗口

膠真

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

個樣真係唔似中學

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

同奶粉英都唔知食咩大 又高

一班得26個

屌果然俾人cap圖 想問係咪係韓國啲乜乜secret page流出 我個friend個friend個friend嗰啲

我喺insitz見到

膠真真係好撚正

尾哥新相

下尾哥哥

今天去上學了——

最近每天都在化妝，所以久違地素顏有點不可思議的感覺

xx桑今天過得怎麼樣呢？

如果過得很好就好了

喺香港嘅話
有葡萄友實會話平時係姣婆乜乜乜

果然

佢又係世界級

救命

哇HI啊直男自拍

不可思議嘅自拍角度

未見過有女IDOL咁識影相

究竟部手機係擺成點先可以影到咁

令我諗返起膠真同權f成日係度玩朱里

獨特的拍攝技巧

膠真真係好可愛
開始動搖到我
但係我又唔想助養或者睇到______
但係膠真同______好似好FRIEND所以好難見唔到

點解會有女IDOL咁

我同身邊啲人講某婦戴慰安婦章嘅事,佢地都覺得無咩問題,其實係咪我有問題?

坦白講 戴係無問題 但係點解要係嗰個時間特別係日韓節目入面戴？雖然話日本唔承認慰安婦係唔啱 但佢咁樣姐係落日本練習生面姐

佢哋有問題

人地嘅自拍vs下尾

呀邉個點解咁唔識自拍

本質上戴係冇問題嘅
但係都要係適合嘅場合戴而唔係係唔係都戴
咁樣好難唔令我懷疑佢嘅動機係邊到

我bb

其實講清楚少少
戴係無問題
但做乜要喺日本妹面前戴

咪係 又唔見日本妹係佢面前舉獨島屬於日本嘅旗成件事好突登

愛國票
完

大家都係01
點解可以差咁遠

笑死比佢講一講都以為今晚
load咗好耐都係mv

地區報紙來

好きになっちゃうだろう? 呢首係邊個編舞

AKB48本縣出身

阿裴

好正

Miyu chiyori公佈左咩事未

未啊要聽日

都唔係今日 都話咗係4號

聽日人不在香港
應該睇唔到showroom
靠大家update

明明係我bb

唉,我有講,不過佢又話如果唔係呢個日韓合作戴,咁幾時戴先可以表達自己立場?而且話曺又無做咩過激野,只係戴個章,默默表達自己立場

03應該升f4啦

係班日本妹同鏡頭前面戴章都叫默默

其實無問題
最緊要唔好同日本妹扮Frd

想俾nako鞭打

應該好好攬

下尾D自拍點解可以咁架

直男

偶校唔表達，記者會唔表達，偏偏就有一日係pd48默默表達立場戴章

中3 韓國係三月入學的

其實佢問咩答咩我都唔知 剩係想比佢知有香港fans
好啦 有冇識日文巴絲話我知佢答咩

其實個團講到明會係日韓出道，佢咁挑起兩個國家仇恨 ，好容易令到成個節目玩完
因為想默默表達自己意見 而令96個練習生失去一個出道機會 會唔會太自私

想去見你哋（好似

帶個日咩日子, 我唔記得左
係咪頭2集

好似係入咗宿舍之後第一次練習

我上機
唔好爆得咁快

佢d fans係真愛
仲未嚇走

番香港？

搵唔到 但係Google彈出嚟嘅台灣討論區好多人護航 班人係咪盲咗

係

其實係嗰個奇怪藍色系列之後仲留係到嘅已經係真愛

下尾mail又出新圖
佢真係唔簡相嫁wo

搵人教下miu影相

Blue系列延續

le d 先係男朋友視覺, 你地識咩
我愛miu!!!

被阿凡達支配嘅恐懼

佢唔覺自己有問題先好笑

我頂

咁正既

岩呀 加上咁多男仔唔識影相
呢個視覺加技巧真係可以比人ff

Come on baby

岩岩都見到

希望大家唔好入去打交

點會

互不相干唔想開片

希望呢到可以安安靜靜做遺珠post

入去留返個名先

希望大家唔好聊交打

各有各討論啦
河水不犯井水

今日都有人入黎嘈 咸魚青菜各有所好
結果都改變唔到 無謂浪費時間嘈交。。

啱啊

呢個世界有好多人以鬥屌為樂

啱啱入去睇咗一眼

有人po咗牛屎嘔果汁段gif 屌我就係睇嗰part睇到反胃 咁辛苦先失憶又有人po

屌我明
我仲以為得我一個覺得果段好嘔心

不過有人係個度吹奏__既話實有人嘈起上黎 一定

可能過多排個gif上埋神枱呀

搞咁耐先開post

有啲野 要堅持
講____就屌 定律黎

幾日

邊有人敢開 其實 屌結果都屌左幾日

呢個po撤出音樂台先夠膽開

終於有人開

既然咁唔鐘意__的話仲等登入個post睇咪只會令自己扯火
咁有乜謂呢

冇乜印象
而家果邊樓主係咩推

輕輕一推

唔好搞尻人個po喇
不過應該都冇人敢po
重點係曹閪飯冇ac

椰奶

其實有冇D twitter/ig/微博會keep住update D落選練習生既資訊
定其實全部資訊都係好分散?

係咪得我想下尾keep住佢影相個風枱
好有男友視角feel

樓主舊POST都係到嫁

呢個是假的下尾

我覺得唔係冇AC
係怕左我地

同意
只有見到佳恩有好著落我先安樂

舞台上果個先係假
呃人既

已經一堆人問有冇油飯

嶄新男男友視角

牛屎，好似係
前幾日入過嚟，俾人勸退撒離呢個post

頭幾日個po好重怨氣

重po

日本方面好多都有twitter
但係韓方既練習生 多數都冇公開IG
我夜D試下整合一下

一陣有罵戰又入呢個post數嫁啦

推到出道

其實我真係好想知係咪真係有

肯定有

結果咁離奇，個個爭住屌ajy同mnet

呢樣真

我淨係想你快啲出道

係啲後台/候機室瘋狂溝女

見到油膩諗起一句以前一句名言

唔係之前有個牛屎推娜B前娜B嘅咩
明明成個節目只有娜榮配得起叫娜B

唔關我地事

禁少咗添

其實一定有
只係唔出聲/唔敢出聲/道已出三位已袋理撚得你/笑鳩緊我地

當日個結果咁樣
火遮眼係會燥啲
而家大家冷靜返理智返咁咪好囉
集中討論返遺珠
希望遺珠們之後都有好結果

唔只一個牛屎推呀嘛 見過幾個娜b前娜b後喎

平時讚柔b / 柔b圖都有幾個正評

有冇得同Nako拍套綜藝

嚇我唔到既

都係個句不嬲當遺珠區推
始終izone fans未必係produce48 fans
廢事係個邊post落選練習生俾人當搞事

我們結婚了

只係識左幾個月 就十指緊扣 好少有 (對nako黎講 娜榮我就唔知啦
真係好可惜

牛屎尾兩集係好左d既 被高朱集郵

講得啱呀
呢邊要黎瘋狂貼下尾

柔飯係有AC 嫁

菜仔總賽果日係咪又俾人屌

無知一問，頭20係唔係除左初媛外全部有手寫信?

P.S. 好似淨係未見過頭20 淘汰中關於初媛既消息

嘔橙汁呢d 真係只可以講係文化差異 同菜摘話猜拳做c一樣

吾系甘牙

點解會覺得直男下尾會寫手寫信

升中四了

我都咸了

罵爆佢哋

牙

啲5p字睇到我生腦can

咁都有負皮
又得罪左邊個

下尾都叫hea 打左段 感謝文出黎
真係辛苦哂佢
兩句就完

推斷果個人係MisaMisa 巴

成班讀屎片

不得不說
我追慣韓團見到菜摘話猜拳真係呆一呆

完全唔明 即係點 自爆係小學雞?
跟住下面果個又認埋？

實入架啦係咪都

直男下尾心諗
想屌柒AJY呀
仲叫我講多謝

我去1瞓啦你哋繼續

鏡頭面前嘔橙汁係咩地方嘅文化風俗
我理解唔到，社科文研L請出招

咁早訓呀

可能過多排全部人過哂去

我默默推po算

開埋新post先好訓

各位小學生
記住讀多啲書練好啲中文呀

assist

入直路啦wo

直

到啦

1001啊開PO啊